做銀行遇到老屎忽真係好慘

日日擺款鬧人

自己放工放十點又要人跟佢放十點

做銀行轉過第二間都唔驚啦